勇敢發言寫信的香港市民王先生被消失了.....

香港沒有言論自由

所有人都怕了

「家明」請求你不要也被消失

CLS
Support 王先生

中共如何控制香港 必睇

寫信都有得起底恐害

推

起咩底, 警察自己做

王先生寫信好有禮貌，全部合情合理，咁都要被迫害，除左CLS，我冇野講

好人一世平安

資料點流出先係問題...

王先生只係一名筆友，雖然得單方面寫信冇人回信

王先生信入面留左真資料?

痴撚線，佢寫啲文好高汁點解咁都起到底

睇過d信入面咩都冇，我懷疑佢同朋友吹水自爆，唔覺意揚開左

SUPPORT王先生

狗係咪已經可以用一個email起到人底了

唔好比任何人發現你地任何個人資料
包括email

身邊都有朋友識佢

去美領啦

Oh.... no
係咪佢自爆？唔小心大意？

政府部門爆佢d個人資料出去

屌！！
唔係呀
我仲未係王先生fb正經咁讚揚下佢，就冇左.....

點樣起到？

班狗要起既話點會起唔到

屌你老母痴撚線 有冇咁易起到底呀 呢個咩世界

好明顯係差人搞鳩王先生

佢咩資料都冇講
點解會比人起到底

請問可以講多少少嗎？

FB比資料D狗啦 都唔係第一次

唔好用FB IG 依D 放自己私人野 最好一張大頭相都唔好放

頂 疑問黎（搞到你誤會左 sor)
照計佢個pag冇自爆
應該就係黑警/政府部門查佢個email?
但都有可能佢自己比朋友篤灰？

Oh... 我理解錯
上面已經有人話朋友識王先生「本人」，睇怕佢一開始冇做好保密

係咪痴線架

S

隻揪事務籌委會

狗連投訴都唔俾

寄信郵政個邊分左王先生係邊區寄出
之後睇CCTV從而知道王先生身份？

唔好意思, P牌仔借位宣傳, 求幫推

[不分化] [免中伏] 出Post有責任, 回Post請留意, 我們能改善

狗問FB拎IP
再查地址

9估

FB不嬲都係會出賣香港人

咁撚得閒？
721啲人都未拉屌佢老母

王先生係我人生最唔開心既四個月比左好多歡樂我

Push

要出陳先生

王先生好幽默

support

要小心

屌連王先生都無得睇

王先生有冇女朋友 同佢拍拖一定好開心

我都覺好幽默

好感謝佢為市民發聲！！

以後冇王先生好似冇咗個朋友咁

有用email 同FB 其實都有機會俾人track 到

推 王生

要同班狗鬥惡。死亡恐嚇要觸及到佢地同屋企人先得。要佢地永無寧日

回郵地址

王先生

唉 痴撚線香港
寫信咁和平都唔撚得。唔送中都已經同送中無乜撚野分別。我屌你老母仆街港共警渣

點解d 豬仲唔醒

pkkkkk

diu 公義何在

我曾經幻想過王先生係一位帶黑色膠框眼鏡，有少少肥，冇留鬚，笑起黎有酒窩，講野大聲有中氣，平易近人的大叔.....（近似國難五金老細斯文版）

睇cctv捉人 係黑狗技倆

我寫野同佢style差唔多
到我接力
屌你老母死警畜

文宣
今日香港 明日美國 後日世界

班狗不嬲得閒
721唔係未拉 係唔拉

其實香港政府有晒所有個人資料，有指紋樣貌，有心搵你出嚟係無咩難度

其實自爆好容易，特別王生又唔係做違法野，可能無乜戒心下同同事朋友吹水時講過吓，一傳十十傳百，好快就通天

要令王先生變成一個concept
人人都可以係王先生

唔會寫回郵地址掛

cls抽下水都要起底

我記得警察消防都試過回信，換言之佢應該有提供地址？

佢d抽水信都預左唔覆架啦，我諗點都唔會比地址

所以你話班警畜點會唔用盡一切辦法滅聲
而死人永遠最口密

仆街

Cls 寫信都被恐嚇 咩世界

原來識廣東話

要同共產黨玩 你一定要比佢污糟
如果唔係一定會輸

例如邊個支持共產就打到仆街 打到驚
佢地就會乖乖聽你話

笑死

約隻揪封信，警犬有回覆架
話已經收到你投訴，之後王先生寸返佢

嘩

又玩白色恐怖 屌你老味 食屎狗

推呀

Support

王先生加油 係得啲黑警有資料咋嘛 唔係點恐人

英文個到 MMA

撐住

CLS 寫信都唔得

屌 痴撚線

報警查邊度個出恐嚇信
查到就係藍絲死 查唔到就係警察無能
然後再揾警察投訴課
投訴到就係警察死 相反就係投訴課廢既
再上監警會 投訴佢地互相包庇
都衰埋就上法庭
最後就會見到警察去到法官都係互相包庇

痴撚線 寫信都唔得

[遊行新方式]會師

少少歡樂都無埋
還我王先生。。。。

好傷心

咁佢都要比回郵地址比警方
佢似係用真嘅Email address 好易比狗咬

咩世界

好恐怖呀屌...
香港衰過大6

我地再做王先生囉 人人都係王先生